香港人，_ _

最後兩個字係咩呢?

由一開始講香港人加油，變香港人反抗，到呢家嘅香港人報仇，中間只係過咗四個月，幾乎係一個月升級一次。但係呢家每一次嗌口號嘅時候，嗌到香港人三個字，總會有人仲係嗌緊反抗，又或者有人仲係要load一陣先講到報仇。呢樣嘢反映出咗好多人心態上偏向於和理非，未突破武裝自衛呢個心理關口。

使用適當武力制止蒙面暴徒呢個心理關口係難嘅。不過要知道，如果你冇任何攻擊能力，比你有再多嘅血量，都只你一個沙包。

制止蒙面暴徒救人總會有人話係送頭、比人告襲擊；但係，當你淨係企喺度嘅時候都會告暴動而且判有罪嘅，其實打同唔打個分別只係有冇對蒙面暴徒造成損害，站在理性嘅角度上唔打先係一項不智嘅事。最起碼，都要練好個體能，被蒙面暴徒拎伸縮棍襲擊時有機會走得甩。

利申：絕對唔鼓勵攻擊任何公職人員，蒙面暴徒絕對係講緊亂港嗰一班，市民應行使公民拘捕權處理嗰一班。

另外行使公民拘捕權有其風險，請參考：

潮文社：捉鬼是偽命題

香港人，獨立

香港人，團結。
正面得嚟多啲人肯叫。
得閒聽下十點叫，去到某啲粗口或者粗魯啲嘅就少啲人肯叫。

現實：香港人，返工

輸左都唔會有

輸咗 連香港人都唔會再有

收皮啦，叫報仇個啲人味又係開路比後生上前線，自己係後面拍手

緊係唔會有
無人去做仲要連講都唔敢講
最叻就收埋係個心度
心裏獨立

只係口號